其他國家革命成功係因為肯升級

宜家聽得最多係
邊度邊度有幾隻狗 棄gear
但係諗深一層 最近肯即時跟隊打波既人冇一百都幾十
呢個時世真係好需要快閃版復仇者聯盟
無論黨鐵站 定係狗屋

唔好因為佢地除咗件衫
出到街笑笑口你地就當佢地係普通人
狗無一個係無辜啊！ 佢地著起gear就濫殺市民！

佢地越冇gear/得幾個 先越容易帶到恐懼比佢地
恐怖唔應該只係降臨喺市民身上

組團打波！

無示威嗰陣埋伏夠屋同宿舍放魔法

對家著起件衫 乜撚都唔驚
手段越做越撚痴線
我地首要條件係 要令佢地感到恐懼
驚咗自己個身份

係要升級呀！！！！
其實今日啲狗都有升級左啦，

開槍（tg以外）爽手左好多，已經去到完全零制度啦，打人打得更兇狠、更明目張膽，警察通例已經於2019年9月29號完全廢除。

Ps. tg已經唔算係槍，狗認為係極低武力，同 狗 隻 對 住 燈 柱 屙 尿 是 同級別武力。

人地都越黎越猖狂 我地點可以放鬆啊

大家會進化, 而且進化速度好快